回應 華仁生反洗腦 駁到「黃師」口啞

呢個比喻不對等。
因為反送中是「守護現有的權利」，而文中比喻是「爭取未有的權利」。
如果要對等返，比喻應該係：
「校方自行定下新規矩，今日開始，同學何時何地都要遵守所有校規，包括在家中、街上、外遊期間等等，如有違反，校方有權按校規懲處。

之後學校學生為之反感，發動2次全校罷課，但校方仍然企硬，更指使學校職員及校外黑社會追打學生」

之後至判斷「學生抗爭和破壞是否合理」。

大家要頭腦清晰啊！

呢篇根本作故仔垃圾文
如果個黃師真係咁不停煽動學生出去抗爭的話
我相信呢個"醒目"的學生一早走去舉報而唔係出黎反駁

根本藍絲腦殘係連最基本邏輯都錯
學校有得揀 你唔鐘意個間學校老師校長 你可以揀過第二間去讀
但我地可以揀過第二個政府？我地係香港出世冇得揀 又唔係特登移民黎香港 為自己土地抗爭又有咩問題？

佢地會話 (唔記得邊個4大妖婦講的):
你唔鐘意香港, 你可以移民

Push

如果校長叫老師打尻你呢D七頭，你都唔好撚出聲

問題係一開始既選擇
學生一開始選擇錯左學校就要承受後果啦
我地都唔係選擇係香港出世
藍絲都係弱智

黃賭毒當然要block
禍害有幾大大家有眼睇到
但連民主自由都話係衰嘢要block
已經知道個學生思想係點

完全唔識分是非黑白
只識用垃圾廢佬臭蟲論
將一切推到極端然後等對方冇嘢講

我信嗰個老師唔係唔識應你
佢只係好奇緊點解自己會教啲咁嘅學生出嚟

作為家長同學生，你地有得選擇唔同既學校，你係有得揀。
香港特首只得一人，我地現時冇得揀，所以要抗爭，明未?

咁都反駁到口啞

飛機文射精位：「黃師口啞了！」

篇文d舉例錯哂啵

咁低水平都會口啞？

就當學生真係違反紀律，咁老師可唔可以直接打到個學生頭破血流，再派黑社會入來搞d學生？

之後校方唔譴責個老師，只譴責學生上堂唔專心。
咁嘅學校，搵個藍絲表態下會唔會放心比仔女讀？

篇文假到

其實呢個比喻係偷換概念, 學生都學校的關係, 係消費者同商店的關係。學生交學費去買知識, 畢業之後兩者就無乜關係。學生並唔係學校的持份者所以學生無權去選舉校長同老師。正如你去商店買野你無得要求邊個做店長或邊個係老細, 你只能揀買唔買或者去唔去讀呢間學校。政府的管治係市民放棄個人部份自由同金錢交由政府去管理, 我地係政府的持份者, 所以我地有權去監察政府係點樣運用我地交俾佢的權力。而監察的方法係我地通過投票來選擇我地支持的人去監察政府。 所以我地係有權去要求自由選舉。而林鄭之前記者會上說示威者唔係社會持份者所以佢唔回應我地。